有無人生失敗組入嚟圍爐

矮柒毒蠢窮爛面中撚晒
23歲一事無事戶口得萬幾銀 屋企口罩又唔多個
我到底為乜仲生存緊

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

樓主

未轉ac

啱嘅希望我快啲中肺炎 順手去警署報個案 做返次英雄

樓主個死傻仔

既然冇咩好驚了無牽掛嘅，樓主可以講係無敵之人，快D去做番件轟轟烈烈嘅大事啦！

樓主青山開post

不需咁在意啦？矮係冇得變 但其他整好 也可變靚靚仔仔啦？ 窮咪番多份工 勤力D 搵出路 爛面可以從飲食到改善 食藥或去 美容院 果酸呀也有小小效果 你心態唔好 你185 靚仔也冇用啦 正面D啦哥哥 咁後生 你既年紀 大把人仲讀緊書 可能一萬也沒呀 所以你唔好咁賴 大把15幾既仔拖緊條靚女啦 跟本就係心態問題

23好後生姐
仲有大把機會改變
如果你想的話

我27 樣7 肥仔 溝通有問題
都有女唔知點解鐘意

事業本身以為人生絕望
比上司屌到上天板
點知原來只係未搵到啱自己既舞台
而家人工高左又舒服左

肯去試唔同既野總有希望

same

入黎自我安慰

有人召喚我

屌好感動有巴打真心安慰我
好多謝你

多謝你
祝事事順利 身體健康

你嘅人生係點

巴打應該好靚仔

啱啱先畀女玩完，
條女以前溝過失敗，
隔咗成年搵翻我，
見佢又刪除曬ex d相，
問過係咪已經散左，又話係。

今次好似有機會，
日日chat又flirt過唔抗拒。
又肯單獨出街食晚飯，
到頭來點知有仔。
食埋好人卡，
話我對佢好好，
問有冇fd做。

Hurt撚到我呢！
即時斬纜，
我既EQ控制住自己，
最後講埋曬d懶有紳士風度嘅說話，
雖然係真心嘅。

覺得自己真係好廢。

20歲，永遠冇心儀學校收我，明明有努力讀書。收既反而係低分過我既人

唔失敗

人生失敗勝利組